# ¿Qué significa ser un Ingeniero Junior?

Un ingeniero Junior es un ingeniero que recién comienza sus labores en cualquier área de ingeniería. En el área de informática existen muchos cargos que no requieren de estudios académicos formales, es decir el estudio de la ingeniería,
